尖東依家好多支那傳銷狗

一陣四點會唔會走光

有左4，5年, 但呢2年越黎越多人

[/quote]